迪甘斯算唔算世界級廢老？？？？？

持住當年既地位
坐到呢個位
依家日日坐到睇班友係到鳩踢

通常尻下尻下 入局慢 果D 會成績好喎

迪甘斯是漫畫嗎？

迪甘斯是笑話嗎？

仍然少女誤會了嗎